五毛入黎留言罵我

方便我一次過 block 晒你地 ，快啲

屌你老母